7.27係令部分差佬做返人嘅最後，最大機會

7.21之後，其實係最大機會令差佬放低手上嘅武器，行返條正路。

上環無警告下開36槍、元朗放任黑鄉毆打平民2個鐘、警署拉閘、999cut線，形成左最強烈、鮮明嘅對比，亦都將呢個政權迫上絕路。

電視直播嘅畫面、722嘅白色恐怖，都令所有有良知嘅香港人好嬲、好憤怒，即使當下有人真係衝出去燒村都唔會令人覺得驚訝。

呢份憤怒同恐懼亦將本來仲係沉默嘅人，消防、懲教、公務員、商家，紛紛企出黎同呢個政府、警察、建制割蓆。呢一刻，無論大家有乜野盤算，但至少香港人係真正connect，一致對準官警黑。

憤怒好易令人失控。共匪、林鄭就係想大家失控，變成人民鬥人民黎翻盤。

如果我地控制到憤怒，用理智戰勝到，分分鐘連部分差佬都要放低手上嘅武器，做返個人。入面仲有人知道，呢一刻佢地已經係孤立無援，比所有人摒棄，所謂政府、高層撐根本係假象。

7.27並非只係和理非，而係好老土咁講，勇氣同理性。

勇氣在於我地敢再行出黎，守護香港人，守護香港呢個地方。官警黑點惡，我地毫不退縮。如果鄉黑警依然想用惡橫行，用暴力驅散，我地一定會自衛反擊，但我地絕對唔會主動進攻。

理性在於堅持尋求真相。五大訴求所為嘅唔係復仇，而係真相。還義士一個正名、還事件一個真實。

7.27，香港人集合。

光復香港
時代革命

所有有睇連登嘅警察
呢一刻已經冇人再撐你地

如果你依然用槍對住市民，係同成個香港作對。

要做返人，放底你手上嘅武器，甚至罷工！

雖然反對入元朗，但如果人多冇咩好驚

入黎！
向鄉黑說不！
向黑警說不！

我地唔係要報仇！
只係再一次重申五大訴求。入黎元朗係為左明志，就算鄉黑再惡，都唔會阻止到我地表達訴求！

還義士正名 還事實真相！

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

愈來愈多政府官員行出黎割蓆

甚至已經有至少3個警察做返人

係3萬人入面，得3個可能好少，但至少你並不孤單！
但一定比李漢民、鄭柏林呢類黑警多

只要你肯企出黎，就會搵到更多同行者！